【嚴正呼籲】袁澧淋被沙狗中出至大肚／屌雙穴／抱起嚟屌等言論 應該立即停止！

當年佢地兩個拍拖，一個未知人會做狗，一個未知人會做明星，乾柴烈火同住一室，就算有做愛，喺年青人間，係極為平常之事。

為免失去中間派／女性支持，連登仔應停止狙擊！任何有關佢被沙狗中出至大肚，抱起嚟屌，係宿舍做愛，屌屎眼，爽到反白眼，玩左好多招式，等相關言論，應該立即停止！

而且希望大家如要評論，應該就事實而作出見解，比如當年沙狗仲未獲頒「榮譽警棍」，袁澧淋係果一個時間點，係無可能一邊比沙狗屌屎忽，一邊比佢用榮譽警棍插，使出「玩雙穴」等招式。

而且此等下流評論，實在有失禮儀，不應由現時形象高質嘅抗爭者口中所說，希望大家可以忍忍口